特朗普：律師將舉行重要記者會

Viable path

聽住先啦

Dont give me hope.jpg

每曰9UP到落台

侵侵加油

出黎同China Joe講： YOU ARE FIRED!!!

請返佢做垃圾位之後話
you are hired重好喇